（救助）重考天光道丙部

係未唔洗轉入去三手軑條路

我下星期都係重考丙
我覺得唔洗

巴打等你報告

唔洗

9月1考留名
有啲擔心啲撚屌學生開學

如果只考丙部，係未唔會叫你係斜路停低再開車

唔洗三手調頭同斜路停車
就咁跟條線行一圈就得

真唔真，咁我心都定啲

呃你有金執咩
我第2take 天光道靠背壟pass
唔洗上常盛街呀
講你又唔信
乜柒掉頭泊車斜路起步都唔洗做

same
我第2 take 天光道亞皆老街pass
冇考調頭

不用 第二次考加油 天光道係比其他路有點麻煩

我覺得天光道 暑假 算幾好考
只係自己on9 心急
前面塞車 排左係亞皆老街燈位第一個
點知前面郁得少少
跟住佢郁 停撚左係行人過路線到 肥左

我7月考第一次肥丙 黎緊下星期再考
好彩抽番天光道 未開學

未必考返轉右 祝你好運

下星期考 有無咩要特別注意 唔想再肥
我個師傅話入試場 入左啲可以踩極力子咁行 其實得唔得

我師傅教 先係試場門口睇紅區有冇路人踩入去/即將入去
冇既先1波入去 轉個彎對正試場4號停車位
到左你既右手邊地下停車金屬釘先拎軚轉右就okay
途中佢教埋我返試場前要搵機會上一次3波踩上30跟住收油->2波->1波
完成

最好唔好

唔該晒 下次學車試下 本身都覺得1波入去好啲 快期搵左另一個師傅好hea 希望今次pass到

係唔係有條路線有工程改左路

唔信就問你師傅. 3手, 斜路, 泊位 係乙部.
丙就行一轉

樓主我同你一樣, 第1次pass 乙, 之後係咁問師傅做乜練3手同斜路

不話天光道係我路試fail 既地方, 樓主加油.

轉右係天堂. 轉左就... good luck

你由出車去到車場口,可以踩盡極力子唔洗鬆, 但一出車場就要鬆架喇

利申. 考過天光道

聽日重考丙 跪求合格